{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 하늘스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "宿泊施設に到着すると、チェックインまたは入室ができます。 チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約をして人数が追加される場合、予約したペンションに予めご連絡ください。 定員を超える場合、別途費用が発生することがありますのでご注意ください。 最大人数を超える場合は入室できませんが、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、ペンションごとに入室をお断りすることもありますので、ご注意ください。 宿泊の際、原則として青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 予約とご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。 客室ではお魚やお肉を焼く直火方式は禁止されていて、炊事道具を個人的に用意してくることは禁止です。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 他の利用客の迷惑になるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複して予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって間違った料金が反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 宿泊の際にはバーベキューを楽しむことができ、事前予約が必要です。 一軒家ペンションがあり、一軒家の客室には部屋2個、リビングルーム、キッチン、バスルーム、芝生庭及びテラスがあります。 無料Wi-Fiも利用でき、調理のための物品も用意されています。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時で、チェックアウトの時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約した後に人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約したペンションに事前に連絡してください。定員を超える場合は別途費用が発生することがありますので、ご注意ください。ただし、最大人数を超える場合は入室できませんが、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションごとに入室をお断りすることもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "原則として青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊先の規定に基づいて予約と利用が決定されるとありますが、具体的にどのような規定がありますか？",
            "answer": "予約とご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室ではお魚やお肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に用意してくることは禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "重複して予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複して予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約金額が間違っている場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって間違った料金が反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "宿泊の際にはバーベキューを楽しむことができ、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションがあり、一軒家の客室には部屋2個、リビングルーム、キッチン、バスルーム、芝生庭及びテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 667
    }
}